不如捐錢支持下新聞媒體

眼見前線記者晚晚仆心仆命甘, 不如捐錢比佢地支持下, 每月贊助肯為市民發聲既媒體, 盡一分力 (飯劵已買唔少, 感覺會被無需要既人拎左去)

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港